有無人分享下吸引力法則

我識一的法則 你要唔要學

一的法則？請指教

靚＝吸引

assume人類係lv3 如果要升下一個lv 你就要做一個大愛撚好似耶蘇或者佛陀既境界 如果做到你既靈魂會揚昇到lv4

吸引力法則其實係要你令自己變得吸引
毒撚呢世都唔使諗